得返一個任務：香港獨立！

香港正式徹底被支共侵略呑併！

舊香港已逝去

下一步，都係唯一一步，就係獨立

唔知道點實行，但無異議，香港獨立已成唯一生路

香港獨立，唯一岀路

香港獨立 唯一出路

手足在天之靈！！！！！！

我哋同中共玉石俱焚，值了！！！！

推

一日有共產黨
香港都無可能獨立到

推翻共黨，香港建國！

咁我哋就將香港同共狗分割成為中立地
化不可能為可能

香港建國

我相信攬抄巴佢哋就係呢個時代嘅孫中山

Keep住海外遊說，我哋都要配合

Brainstorm, brainstorm

當香港冇咗國際金融中心嘅地位，外國對香港最多只有道義上嘅關心，唔會再因為自身利益而幫香港
所以離攬炒重生嘅目標近咗，但之後嘅路會更難行，希望竹大家可以繼續撐住

Very True
往後我哋只能夠靠自己
第一步要推翻共黨

當年孫中山，其實係其他省見佢成功，就群起叛變
我諗呢個係一個方向？

瞓覺先
好攰，太興奮，唔小心通咗頂

文宣堆填區

漏左元祖配色

獨立嘅前設係中共滅亡，唔止香港，台灣、新疆、西藏、內蒙呢幾個地方都係等緊呢個時間點，香港要獨立，中共一定要先死，反共手足大家一定要透過經濟手段、國際助攻，將中共拖入無間深淵拖到死為止

最緊要係
獨立意志

唔夠

而家中共元氣大傷，要趁佢病，攞佢命

我覺得而家係the best time去推翻中共

趁佢病，最好快手攞佢命

所有大家要振作，馬上brainstorm

頂住呀 香港人！

要即刻振作，時機唔等人

要趁中共重創，快手攞佢命，否則一耐佢回氣就更加難

一步一步，永續基本法係第一步

無可能發生

唔討論點解，唔jump into任何政黨

第一步係共黨滅亡，無另外嘅options

Push

最多咪好似南北越咁 然後美國又要參與

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

香港獨立，唯一出路！

仲有釋放義士

How？教條式口號阿豬阿狗都識講，但具體操作從未有人講到

agger
其實我覺得之後街頭真係要做番和理非
因為勇武短時間內已經冇意義
同埋要考慮成本

not true
從來都唔止係靠自己

東印度公司

香港獨立

你行出街睇吓藍絲有幾多，諗吓好喇

Ideas are bulletproof

又引戰

唔使直接幫香港，全世界叫支那為武漢肺炎找數都夠做

最後大直路
我地得返呢條路行

大家做好準備，無論心理定生理。
操fit 自己。

但我唔想死住

黃其實多好多只係唔會大聲講，你覺得藍多純粹因為離地港豬，而班港豬會跟大勢所趨走
香港獨立必為主流，而且國安法受過苦佢哋會跟機

連樓下掃地個藍絲姐姐都醒覺，開始屌柒中共政權

等時機 等武裝革命
我哋始終要打 支那一定唔會無條件投降

就係擔心我要攬抄變大台

佢唔做野香港人都懶得去做

死熱狗

民族自強
香港獨立 唯一出路

屌你唔知點實行
要發展香港文化先會有香港民族
發展獨有技術先有競爭力

大家想生存同贏就要發展香文化，唔好香港無文化/文化野好悶

要令到共產黨覺得我哋係負資產
冇地方再利用到先得

其實抗爭已經去到國家層面，香港人要做嘅係繼續堅持上街同鍵盤戰線

靠有意志既香港人keep住提醒其他人

首都定係邊度好

依家咩五大訴求都唔洗旨意安撫手足 ！

易暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責

講得好

agger
捍衛本土文化好重要
廣東話，繁體字，廣東歌，港產片其實係好重要既統戰工具
如果唔係中共都唔會控制哂娛樂文化
最易send message俾大眾就係靠呢樣
杯葛cctvb
建立返本土文化圈
教育下一代香港文化好緊要
有小朋友既教佢地香港史同香港價值
唔好淨係學英文同支那語

由民選區議員開始，因為佢地有代表性，組織臨時影子政府。再一步步行落去。

屌你老母
依加美國出手打柒中共呀
我地唔坐順風車等咩呀

岩呀，正確態度
向呢個方向行就岩

民族自強

呢啲咁既閪風向咪係你呢啲閪人帶
先唔講我唔覺得藍既係多數，再講，多又點？

打塲黃藍内戰。

正確，諗定揀咩人執政啦香港人
一舉踢晒泛民同建制走

呢個先難，難過香港獨立。

Plan plz, 10個post 10個鳩嗌

香港獨立，唯一出路！

但真係唔知由邊做起⋯⋯

係應該係立法會選舉先，定⋯⋯⋯？

民族自強，香港獨立

已經做左大台

2020年中共玩蛋

agree
香港獨立

參考蘇聯解體， 下一部要雜種死。
蘇聯集權失效第一步係斯大林死q 左

唯一出路

另一個方法， 中国武統台灣，
美國名正言順炸9 死北京政權， 中国正式分裂， 香港獨立 (唔L 要廣洲深圳加入）。
呢個可能性係最快的， 中國俾人制裁經濟差咗又要轉移內部壓力嘅時候就打鳩台灣，所以可能係幾年后嘅事。
呢幾年間我哋要做好準備
非專業人士屌 細力啲

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立

難啲
而家支那應該嚇撚到呆咗

咪玩膠唞又

鬼唔知咩

問題係無人有經驗革過命呀嘛

咪大家諗下

浩天哥好似有做開

一定係梁天琦

但睇個勢。。。佢未必有命。。。。

驅

push

逐

堆

共

唔算玩膠
人權民主法案講左香港2020要有普選立法會，2022要有普選特首。
我地依加呢刻向呢個方向行唔算錯，不過唔撚係班別有用心既賤人提既進攻功能組別同埋35+囉，而係真既立法會普選
所以我先話香港人要諗定咩人執政。

你咁講一係你就係弱智，一係係係別有用心既風向狗，不過廢是捉鬼分化我當你係弱智

從來都唔關共唔共產黨事，事實係就算今日中共倒台，換個民主政權上去，點解你會覺得中國會放手比國際金融中心，全球集資力最強既香港獨立？

香港獨立唯一出路

笑左
點解中共倒台係 換個人民主政權而唔係4分5裂局面
一個人既言論可以睇得出一個人既質素係點
我會話你真係聰明

哦，咁4分5裂囉
點解你會覺得4分5裂，藩鎮割據後最近香港既地區唔會想攞香港，繼續滲透香港?
如果你係個個地區既領導你會唔會放走香港?我就唔會啦

4分5裂

就推天琦上去

721831101111

推動公投 反對國安法先

先破後立 浴火重生

香港獨立唯一出路！

香港獨立！ 唯一出路！

民族自強，香港獨立
放後面 大家會一齊叫

美國獨立之前
面對既英國係有全世最強陸軍

香港獨立 自然會實現五大訴求

就算柒婆應承五大訴求 都只係苟延殘喘

香港獨立
唯一出路

繼續打國際線

最重要係有美國幫助

香港獨立

唯一出路

點樣可以獨立？

「講」獨，容易 D 。

one nation one hong kong
民族自強 香港獨立

又係呢啲濕鳩comment

係咪講同建立個意識都唔得

咁你有冇高見

香港無利用價值，坦白講好難再有幫助

大家諗下點做

點會冇利用價值，好想知呢啲咁既風向係邊啲賤種帶出黎，光復左之後一定要清算

無咗獨立關稅地位，仲有咩利用價值

推上去

打漏咗一個1
1111 十一月十一

Countless, and more to come
香港之後嘅路一定會甦難行！

再推上去

香港獨立！

仲唔入嚟推